game廠出game係咪會遷就番遊戲主機？

14年既Unity，ubi話畫面到可以同時有幾千個npc，結果ps4同xbox one就好lag，估計係因為cpu處理唔到，第二年既syndicate，就減少左npc數目，係咪為左遷就番家用機？
到而加似乎都無game會有咁多npc，係咪其他開發商,發行商都一樣以家用機為重心？

之前有遊戲downgrade又係咪為左遷就家用機？

Ubisoft 不值一提

有部分係

但ubi個d係佢自己7

如果家用機一路都唔升級cpu，npc數目係咪一路都唔會點增加？